# ![logo](http://i.imgur.com/3XzR93r.png)


## DeathCore 3.3.5a
=====================

#Informações Gerais do Projeto

Patch 3.3.5a

- Level 80
- Correções Diárias
- Grande Estabilidade
- 99% das Magias estão trabalhadas
- Profissionalmente Desenvolvido
- Todas as Combinações de Classe e Raças estão Corrigidas

Esta é a nova source da DeathCore que estamos atualizando devagar, adicionando novos scripts e novidades, e se você quiser nos ajudar neste projeto, ficaremos gratos! Toda a ajuda será bem vinda! Atenciosamente, Equipe Noffearr Death ProjecT™.

As pessoas estão vendendo essa source para ter lucros para si mesmo, eu estou dando-lo gratuitamente.


Links para fazer download:


[dbc](https://mega.co.nz/#!jxsXXKRD!FnPIPcIcTLVz_NaGhqCIwff84vSEE-uRglsqOLkGNHE)

[maps](https://mega.co.nz/#!HktXRayL!0GAKnG4SLRWVoQ34qVZwbVz5-SVqR0L0MErKH86QQuw)

[mmaps](https://mega.co.nz/#!7hMXTJxL!eDSoLgRed_FDljTADNf03QWpHIhZY3MK3h_JRFdOsVE)

[vmaps](https://mega.co.nz/#!G8kEkaYC!mH3GWasxMYnqFjeeDQZmitaetrJXIX80HJ5Cqv3gkIo)

[Todas as Databases - Em Breve](#)

[Patch - Update - Projeto World Of Warcraft Tradução em Português [BR] - Em Breve](#)


# ![logo](http://i.imgur.com/Ues1gtC.png)


## Introdução

Noffearr Death ProjecT™ é uma equipe de programadores sem lucros profissionais que fazem jogos de Framework MMORPG baseado principalmente em C ++. É completamente gratuito seus projetos. São inspirados nos projetos da TrinityCore com códigos abertos, os projetos sofrem grandes alterações ao longo do tempo para otimizar, melhorar e limpar a base dos códigos, ao mesmo tempo em que melhora a mecânica no jogo e funcionalidade. 

Essa Source é completamente gratuita o desenvolvimento da mesma depende de todos. Espero que a comunidade de bastante incentivo e nos ajude a melhora-la.

Se você deseja contribuir com ideias ou código por favor, visite nosso site no link abaixo ou fazer pedidos de envio para o nosso [Github repositório] (https://github.com/NoffearrDeathProjecT). 

Para mais informações sobre o projeto, visite nosso website em projeto [Noffearr Death ProjecT™](http://noffearrdeathproject.net)


## Requisitos

+ Plataforma: Linux, Windows ou Mac 
+ Processador com suporte SSE2 
+ ACE = 5.8.3 (incluído para Windows) 
+ MySQL = 5.1.0 (incluído para Windows) 
+ CMake = 2.8.0 
+ OpenSSL = 1.0.0 
+ GCC = 4.7.2 (Linux apenas) 
+ MS Visual Studio = 12 (2013) (somente para Windows)

## Instalação

Guias de instalação detalhadas estão disponíveis no wiki para 
[Windows] (http://collab.kpsn.org/display/tc/Installation+Guide), 
[Linux] (http://collab.kpsn.org/display/tc/Installation+Guide) e 
[Mac OSX] (http://collab.kpsn.org/display/tc/Installation+Guide).

## Reportações

Não relatar problemas neste repo até estabilizar

## Correções

Correções são submetidos a solicitações de tração via Github, somente com a autorização da Equipe.

## Copyright

Licença: GPL 2.0

Leia o arquivo [COPYING](COPYING)


## Autores &amp; Contribuintes

Leia o arquivo [THANKS](THANKS)


## Links

[Forums](http://www.noffearrdeathproject.net)
